後悔無好好理解個女仔 親手將段關係送上絕路

是咁的～
九月係交友app識到個女仔
一開頭都幾好傾 交換埋wts
傾傾下仲約出嚟食一次飯
佢整體感覺都girlfriendable
認真個句 我真係鍾意咗佢
無奈係錯嘅時機相遇
佢份實習忙到甩轆 一日返成11個鐘
夜晚仲會去教琴
莫講話約出嚟 message都唔得閒覆
後來我係佢身上淨係感受到負能量
本來由有feel嘅對話 變到hea覆或者唔覆
佢最後嘅動態 就係熱情盡了 熄滅了呢句歌詞
我最後悔係第二日po張同第二個女仔拖手相
當然佢一見到張相 block咗我
第二個女仔只係我一個識咗六年嘅中同 影嚟玩下嘢
我知呢個行為好撚小學雞
因為想證明俾佢睇無佢我都得
我知佢會上連登 希望佢睇到
我想同你道個歉 對唔住

樓主幾多歲

19歲 做埋啲濕鳩嘢嘅年紀

下個唔好咁玩啦

唔會啦

大過你細過你

解釋都無用啦，點揀個低能仔做男朋友呀
下次學識成熟啦，大個㗎喇

你咪同你識左6年既中同玩落去

同年

無feel 純friend

啱～

傻閪到啦 返小學啦

新女就新女啦 中同
唔係以為咁樣可以呃到個女仔嘛

係新女就好 駛鬼係連登開po

六年拖手激鳩人
十年扑埋激佢囉

其實有無諗過唔關張相事
見完你一次就已經開始hea你
你有feel唔代表佢有feel

初初識都hea 覆, 再識耐啲只會更hea, 應該斬纜

不過真接唔傾咪得, 結論樓主嘅行為好幼稚

見完之後 佢無hea我
hea係再之後嘅事
如果你問佢hea我嘅原因
我覺得係佢份工真係太忙

我都知

根主係咪比果條女飛左想翻撻交友app識呢個
就作個故仔話果張拖手相係玩野
正常人都唔會咁玩啦

所以我咪話自己小學雞

On9仔 下次理解自己既心意先玩野啦 輸唔起又要玩

無話輸贏 做咗on9嘢 真心想同佢道個歉